<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ListaVladimir</string>
    <string name="split">Split es una ciudad joven y eterna con cerca de 200,000 habitantes que le dan un cálido temperamento mediterráneo. Ha vivido su ritmo urbano durante 1,700 años, con un corazón en el palacio de Diocleciano y el alma que lo espera con sus brazos anchos. Desde entonces hasta hoy, la milenaria duración de la ciudad bajo la protección de la UNESCO y registrada en el registro del Patrimonio Cultural Mundial es la historia y el presente de la única metrópolis dálmata.</string>
    <string name="zadar">Zadar es uno de los destinos turísticos croatas más populares, que el London Times proclamó como el \"centro de diversión en el Adriático\", y Guardian \"la nueva capital croata de la moda\". Le conquistará con su ambiente especial y su rica vida, ya sea de día o de noche. En el verano, Zadar acoge las veladas musicales en St. Donat, el Teatro de Verano Zadar, el Festival de Música Contemporánea, el Festival de Arte Callejero KalelargArt y el Festival de Sueño urbano de Zadar. Sin duda te divertirás en la Noche de la Miseria, en Millennium Jump o en uno de los conciertos de atracciones musicales del mundo.</string>
    <string name="osijek">De hecho, Osijek, en muchos sentidos, toma su belleza. La más verde es una gran ciudad croata, con 17 parques, con un área total de casi 400,000 metros cuadrados, la Fortaleza Barroca se conserva mejor en un complejo de este tipo en el país, la magnífica Catedral se encuentra al lado de Zagreb y Djakovica, que de lo contrario son las más hermosas de la Croacia continental El Palacio de la Secesión puede hacerte sentir como si estuvieras caminando por las amplias calles de Viena, y el hermoso paseo del río está casi en el centro de la ciudad.</string>
    <string name="trogir">La ciudad de Trogir fue fundada por colonos griegos de la isla de Vis en III. st. Cristo. En Europa central fue considerada la ciudad románica-gótica mejor conservada. El castillo y la torre rodeados por muros forman el núcleo de Trogir.  El monumento cultural más importante es la catedral de Trogir, cuyo portal de la puerta occidental fue realizado por el maestro Radovan. La ciudad de Trogir se encuentra en la costa de la bahía de Kaštela, en la isla de Trogir, entre Čiovo y el continente, conectada por un puente de piedra con el continente. Trogir deleita a los visitantes de los monumentos culturales e históricos y las pequeñas calles, así como las colecciones de arte con muchas grandes obras.</string>
    <string name="metkovic">" La ciudad que fue dada por la mayoría de los atletas y políticos."</string>
    <string name="install_update">Instalar actualización</string>
    <string name="jezik">Cambiar idioma</string>
    <string name="battery_level">Nivel de bateria</string>
    <string name="dubrovnik">" Dubrovnik es hoy aparte de la belleza natural de las paredes y los edificios populares con la serie de juegos de tronos de HBO como Kings Landing."</string>
    <string name="zagreb">" La capital de croacia. Aunque la ciudad es completamente moderna, Zagreb tiene áreas históricas de interés que son parte integral de la vida de los habitantes."</string>
    <string name="share" translatable="false">share</string>
    <string name="browser" translatable="false">www</string>
</resources>