<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">ListaVladimir</string>
    <string name="battery_level">Battery Level</string>
    <string name="install_update">Install update</string>
    <string name="jezik">Change language</string>
    <string name="zagreb">Glavni grad Hrvatske.</string>
    <string name="split">Split je vječno mladi grad sa oko 200.000 stanovnika koji mu daju topli mediteranski temperament. On živi svojim urbanim ritmom već 1.700 godina, sa srcem u Dioklecijalnovoj palači i dušom koja vas dočekuje raširenih ruku. Od tada do danas milenijsko trajanje grada pod zaštitom UNESCO-a i upisanog u registar Svjetske kulturne baštine piše povijest i sadašnjost jedinstvene metropole Dalmacije.</string>
    <string name="zadar">Zadar je jedno od najpopularnijih hrvatskih turističkih odredišta, kojeg je i londonski Times proglasio „središtem zabave na Jadranu“, a Guardian „novom hrvatskom prijestolnicom cool-a“. Osvojit će Vas svojom posebnom atmosferom i bogatim životom – bilo danju ili noću. Ljeti je Zadar domaćin Glazbenim večerima u sv. Donatu, Zadarskom kazališnom ljetu, Festivalu suvremene glazbe, KalelargArt - Street art festivalu, te urbanom festivalu Zadar snova. Zasigurno ćete se zabaviti i na Noći punog miseca, Millennium Jump-u ili na jednom od koncerata svjetskih glazbenih atrakcija.</string>
    <string name="osijek">"Doista, Osijek u mnogočemu plijeni svojom ljepotom. Najzeleniji je to veliki hrvatski grad, s čak 17 parkova, zajedničke površine od gotovo 400.000 četvornih metara, barokna Tvrđa najbolje je očuvani takav kompleks u državi, velebna Katedrala stoji uz bok zagrebačkoj i đakovačkoj. "</string>
    <string name="trogir">Grad Trogir osnovali su grčki kolonisti s otoka Visa u III. st. pr. Krista. U srednjoj Europi smatran je najbolje sačuvanim romaničko-gotičkim gradom. Dvorac i kula okruženi zidinama sačinjavaju jezgru Trogira.  Najznačajniji kulturni spomenik je trogirska katedrala, čiji je portal zapadnih vrata izradio majstor Radovan. Grad Trogir smješten je na obali Kaštelanskog zaljeva, na otočiću Trogiru između Čiova i kopna, spojen kamenim mostom s kopnom. Trogir oduševljava posjetitelje kulturno-povijesnim spomenicima i malim ulicama te umjetničkim zbirkama s brojnim remek djelima.</string>
    <string name="metkovic">Grad koji je dao  najviše sportaša i političara</string>
    <string name="dubrovnik">" Dubrovnik is today apart from the natural beauty of the masonry and buildings popular with the HBO Game of Trones series as Kings Landing."</string>
    <string name="share" translatable="false">share</string>
    <string name="browser" translatable="false">www</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="channel_name">listavladimir</string>
    <string name="channel_description">notifications</string>
</resources>
